金庸死左係唔係全世界都可以唔洗再比錢買版權拍電影劇集？

如題

死後五十年

好多都係報紙連載先
所以版權不止金庸有

版權可以繼承
死50年後就唔使畀

郭炳湘死左咁shk商場係咪唔再收商戶租

金庸死咗，但明河未執

唐滌生作品就無咗版權

雖然知你9up, 但人地一早離開左shk

好似要60年